到今時今日，仲用中銀既，唔配做香港人

去第二間銀包開個戶口有幾難？
中銀戶口留返$1咪算囉

利申：從來無開過中銀戶口

公司出糧用中銀

細個唔生性 開左中銀

而家全面撒離所有 樓 戶口

一出糧即刻撳走啲錢

已撤。
連月供股票之前都放晒
留咗一蚊俾佢老母臭閪做帛金

如果做中銀呢？

LM

考慮去大眾銀行開返一個戶口中

推

我係都要用呀 唔撚得咩？

剩返0.01

撤緊啦

最易拎住址證明方法係乜,要佢出月結單又要等一個月

之前話我冇一萬放係到就要收我手續費
係咪直接去取消個戶口就可以一蚊都唔淨拎走哂

撤緊阿仲有好多外幣未拎晒

轉數快 轉走9999.9